其實你班傻仔係咪唔知咩叫財技？

見住成班連登仔剩係識買牛熊

輸撚死你地呀

求教

大家要有啲莊家思維，唔好做魚

ching sick ball

香港有今時今日咁既金融地位係有佢既原因

每隻殼只係合法既賭檯

你地連規矩都唔識就個個入黎送錢，D莊真係多得你地唔少

你地連一隻股票點會升，點會跌都未知，入黎送錢咩

見到個個仲係到信埋晒啲財演，真係戥你地可憐

果時仲個個係到吹棒隻1137香港電視，真係哭撚左

學左點樣睇通告先啦先再學人炒股啦

有人想知先啦，愚民始終太多

屌你老母

點睇W股阿里同小米

求教 師傅

無錯 一定要royal級member先會知

新手學嘢
兩萬本先賺得一千幾百

想知，買 HKTV 都係跟大戶姐

1137 HKTV 係高位做左個先舊後新既配股，好明顯係散貨啦

你轉個思維諗，隻野如果真係咁升得，佢自己點解唔揸住，反而以配股形式轉讓比你？

唔夠真係我都賺夠啦，比啲你賺下咩

WIKI自己唔想做得咁出面，搵腳幫手沽姐

你跟得大戶，就要跟大戶沽，跟大戶買

笑左，其實你有無睇開書？？？

呢D市值咁大，上落得幾多，比盡你一年咪一個Double

股價咁高你又買得幾多手？唔通真係月供佢咩？

就黎熊三，到時唔好似匯豐苦主咁喊

炒股 同 投資係兩條路黎，如果你買得呢d過千億市值，你只係搏佢實業唔會死，每年升值少少咁，不在財技討論範圍內，佢地亦都無必要玩財技

咁細本，學玩細價股起機先啦

機都未起，無資格講投資

補充一句，有時你想跟大戶都跟唔到

香港有T+2機制，同埋佢特別揀凌晨6點出配股完成通告

你只可以提前洞察佢既意圖，係捉唔到佢做野既時間

你在明，佢在暗呀

唔好剩係講求教求教

你都要問問題，我盡答

咁你而家覺得邊隻股票得呀

9928 時代鄰里

時代中國做分拆上市，釋放價值

木身隻野一上市已經夠乾身，典型向上炒

btw 唔係叫你依家買，依家買已經太遲

咁有冇D而家買去炒㗎

伸多啲手有飯食家啦

點解vcp呢種指標

*點睇

同問

最簡單一招係比較個股同指數走勢，好L有用，越簡單，越能夠掙錢

有咩典型通告內容係一定有景轟？

終於有人講 樓主識野啊

股票分析策略正常分為基本分析同技術分析兩個門派

基本分析：信業績，信未來價格
技術分析：圖表數據，信歷史會重演

我學既叫財技分析Corporate Finance，係偏門野黎，主要分析莊家點樣劏尻班散戶

VCP屬於技術分析，我唔擅長，亦都唔評論，你信歷史會重演，咪keep住用呢個方法

2015年果期既港股大時代，正正就係違背歷史

財技股老散玩條鐵咩
全部炒消息見光死 老散衝入去追幫手接貨
接完貨走唔切 你想坐都無得坐
衰d既仲要貼錢之後幫手供股

供股，配股，全購

但依家興玩啤殼，就唔係一份通告睇得出既野黎

證明你仲係魚既思維邏輯

香港股市已經係全球透明度最高既股市

識睇CCASS未呀

個市正正常常咪係囉，依家個市場已經比中美兩國搞到扭曲晒

其實ccass有咩用。。。。。
個莊係有心，ccass一樣避得開

請問咩叫財技
請問要小心邊幾隻

姐係咩

你當證監on9？

所有野只要係規矩內，就可以做，亦都一定要披露比你知

當你睇到明顯消息既時候，已經係莊家散貨既時候啦傻仔

Google都懶

點睇

十個細價股財演 9個拎CCASS去尻吹
洗鬼睇ccass咩 你睇到既係2日前啦
大把人頭 平均分配你睇到幾多
到你睇到大變就派貨啦

真係要快既你望下即市成交量 排隊 同換手變化就知咩事啦

今次又想幫手出邊隻貨呀

點知佢有無玩

。。。好似係你on9多d。。。
最簡單我搵brokers人頭幫我散貨/買貨，你點check啊，你check黎有咩意思

有神快拜

最主要睇個莊係咪炒開野

另外乾度、客源、成本都係重要考量因素

認同ccass無咩用

我中文唔好，定你理解能力差

什麼是乾度

你正常人應該買唔到超過2%股份

唔識

唔知，知你叻

警務人員子女關注組

。。。d細證劵行咪係幫d莊做野，唔係點會有咁多間細野，但又唔幫散戶開戶口啊，人地係比莊買起左啊傻仔
利申：我個frd係做細證劵行

貨源歸邊程度，莊家攞得愈多股代表愈乾，愈易打成交

咁3175 個莊令哂股係咪叫乾身？

指數大跌ge時候，股票跌幾多就已經知道有無大戶買貨/散貨

你都知道d行係幫莊做野，咁你應該用正常智商都計到佢既股份＝莊家既股份

姐係長和 好乾身？ 李嘉城好多貨

3175係期貨基金黎，唔係股票

講緊既乾身係要8成幾至9成 先叫乾

我要去邊到睇到莊家持貨

我只可以同你講ccass幫助不大，睇圖睇成交已經知道點行

玩開Day Trade?

CCASS

2269配左咁多次股係咪散緊貨？

利申：唔會買

LM

想問邊隻持貨9成

唔好意思，唔會比任何一隻貼士

我亦都唔覺得財技係咩新鮮神秘事，書局大把書講財技

lm

一路升一路沽，有d似以前思捷環球做法

大哥 幾勁 多謝你分享
我覺得隻9928 仲有得升

唔比貼士開po黎做乜
我追老母面啲po唔好？

想問632 係咪好大機會？

無針對你
只係怕好似上面有位新手巴打咁乜都唔識沖左入場玩呢d細價股
財技股係我眼中同分析無太多關係
有心搏回報不如玩出名少少既新經濟股

岩岩先做完GO，下一個炒既時機要等年半先可以做重大收購／注資

可以Keep住留意佢既動向

我無引導大家即刻入場

反而我覺得應該襯依家個市咁差，學好左基本知識準備好自己先入場

祝你發達

而家個位勁低
勁想買入 等佢升d就好肥

呢個正正就係炒GO既一個做法

前提係你睇好新華石油呢個買主

Go?
我睇好油價only 關事嗎

GO = 全面收購

岩崎比人買左？ 其實2億大把人有

等睇你靠632買隻殼番黎做莊

細價股隻隻都係 唔洗估

有邊隻值得投資大佬

有無機會可以靠大隻啲嘅正股

無，玩強勢股

俾個tips 大家9939
莊家玩緊財技，好快吸完貨升

啲成交都唔係吸貨

唔好亂比山埃人啦，真係有人會信

咁大隻市值要打成交，成本好高

莊家都沽左十幾億貨，賺夠啦

邊個敢係呢個時候重新擺十幾億落黎吸貨呀

兄弟爬山，各自努力

本細買美股啦一股一股慢慢捽

手續費抽水都蝕死你

不過美國無限QE緊，要炒美股襯呢排

睇開邊個 blogger ？
湯財？周顯？

細價股早幾年大爆煲之後都冇咩人玩了，水清則無魚

周顯係啟蒙人

新手學財技派係哂時間，除非你全職做到湯財/David Webb 咁研究，一係你就好似周顯咁識大莊 (佢自稱)，睇CCASS 只係參考，最怕人得半桶水以為睇下公告就識哂大莊點玩，大莊可以5,6年冇動靜，散戶有冇咁的資本/時間同佢磨時間

同一套Concept擺落大價股，一樣Work

最近0017新世界發展合股就係玩緊大財技

仲有咩跡可尋？想學野

現實就係你可以唔學，但無得唔信

136 點睇仲有冇水位？

唔好講咁多，比個number 黎，咩位買入，幾時升，睇幾多

比大家賺下

用sofi買賣免手續費不過冇得做option margin嗰堆...純買賣股

呢啲恆大，騰訊股，都係做實業為主

做基本分析足矣

剛剛出左年報，大家見佢公司賺錢，所以買入

個莊只係做緊射倉扯高個市值

建議你認真研究下間野做緊咩生意，有無實際價值

咁樣同屠龍小隊公開集合地點有咩分別

都不妨係一種買賣方法

依家美股既股價好多泡沬，識幾時收手就OK

講咗死老母 唔講死老豆

祝你屋企人全部健康過你

股就唔會介紹家啦，我亦都唔係散貨財演，只係希望大家金融啟智

介紹番兩本書比大家自學左基本打獵概念先

周顯－財技密碼

潘啟才－通天密碼

欣賞你個思路
不過配股唔係為公司籌旗，又或者沖淡股權嗎？

配股有幾種：
1. 配新股
2. 配舊股
3. 先舊後新
4. 代價發行

表面上係籌期，殼主炒一轉隨便都執過千萬，好多殼既業務只係佢地講故事既素材

沖淡股權係攤薄散戶既股權，相對莊家都要比一定既成本出黎做呢件事

留名學野

股票市場要維持平衡，一定要有魚，有鱷

無可能所有野畫公仔畫出腸，教到所有人變成鱷，因為咁樣會破壞市場

我只係唔想咁多年青人做魚，大家有讀過書，有民智

如果真係有興趣既，出去報班 or 睇書自學 一定學到一招半式，賺唔賺到大錢唔敢講，一定夠你買股票唔洗比人呃先

咁佢點樣用配股散貨？

呢兩段片應該完美解答你既疑問

樓主清左倉未？
今日跌到CLS

問吓黃Gphone

財乜野qe呀 同中國功夫佬一鳩樣成日諗住四兩撥千斤
事實上打交就唔會停手 千斤就一定打柒你d 四兩 定律黎架
美國佬而家開戰呀 肯到打到中國吐血

無人叫你同大莊對抗，要識上船

明知海嘯仲沖向海邊實出大事 識諗既啦啦上去高地避難啦

同意，只係依家未到走既時間

其實而家細價股/殼股係咪已經無得玩？

我隻510同717由15年大時代綁到今日，得返1/20

樓主估聽日會唔會大跌？

先多謝巴打建議，真係交咗好多學費，蝕到入骨

其實向下炒有咩著數？
楊生都大把錢

問恆指成份股果幾十位大老細

即使大家覺得財技on9唔實際又好，最起碼希望大家要識避玩「向下炒」既股。

雖然證監出左新制唔可以做得咁過份，但仍然有人係做緊。

因為真係用好低莊既方法，攞晒你地班散戶既錢落自己袋。

由其是大家吹棒上神台既燒生，佢正正就係「向下炒」既高手。

瑞幸咖啡算唔算有玩財技，佢琴日升50%，今日盤前又升24%，只係隻股票undervalue 反彈？定係屬於你嗰個流派嘅技術分析係大戶殺啲散戶？

呢隻野無研究價值，無論任何方面做任何野都救唔到呢間公司。

樓主有料
想學點炒 可唔可以俾幾個例子講解吓？

616 高山企業

就係玩向下炒，成為全地球史上跌幅最大既上市公司

巔峰每股股價係$4785130

你以為佢炒野好撚勁？嘩可以炒到上幾百萬，全部都係合股合出黎。

可想而知過往香港股市係幾咁無監管

班連登股神唔俾人劏
人哋啲有錢佬點樣攬女鋸和牛飲紅酒

財技唔係一個個模式可以套用任何地方，而係一套整合既知識

我係比唔到Skills你，只可以比到Knowledge你

現實就係咁

點睇1093

你覺得送紅股係好事定壞事？

D人睇上22

射倉做咩要扯高現價
都係搬貨姐？

我一年賺緊成百億，我會唔會想自己手上既股票唔值錢？

又係同0003香港中華煤氣一樣玩送紅股，超級散貨財技

因為會出現除權日，流通市值大減，基本上個莊張圖想點畫就點畫

呢D過千億市值穩過泰山，莊家無必要大炒，上上落落最多都係1x％，得閒咪cash out下已經夠過世啦

財技派就算如果真係要揸一隻股咁耐，Aim緊係十倍幾十倍，甚至百倍。

你短期會睇上定落

升因為有人願意用比現價高既價位買入，
同市值、盈利、未來發展潛力、派息政策、公司政治背景，可以完全冇關

屌 買左熊仔

生仔無屎忽

另以可唔可以講一講1383同8101前景？

留名睇大屍fun識

要股價走勢比指數好先值得買？
定係點？請指教

樓主請問你係從可學財技分析corporate finance ?

睇書，睇Youtube，出去上堂跟師傅，自己研究

完全正確，有需求，有買有賣就炒得起

莊家就係要製造需求

淡友咁易做，個個走晒去做啦

問太多隻啦

想拍翻套「財妓回憶錄」

我想做主角

咁聽日先再問過啦

私人會所囉 拍左出黎啦

非大屍，香港高手好多，其實呢d野最好唔好公開爆出黎既

唔明咩叫托沽

一路托上去 一路沽貨

但個價咪唔上唔落囉

好矛盾咁好似

睇睇你個富途牛牛，買賣有得set價格

排好盤炒上去咪得囉，只係佢咁樣打成交都有成本既

所以最難唔係抓佢落網時機，而係唔知佢幾時收網

點睇241師兄 係咪琴日比人沽托 今日先咁

好簡單，例如今日指數跌4%，但隻股票跌左2% only or今日仲要升，咪強勢
有d股票市場升，但佢都係跌ge咪垃圾

816今日咪叫強

依段時間玩啲基金同埋成交高藍籌股有冇風險？
唔想啲錢放定期 諗住長渣依啲低風險嘅投資產品

都講個市差囉 基金，藍籌咪又係買股票

以經濟角度黎睇，買一隻藍籌十年，係抗唔到通漲

到爆果時，第一個中槍就係佢地，香港印得幾多銀紙救佢地

你識財技既時候，你睇番d藍籌係會完全失去興趣，識玩財技股既話跌既風險仲低過呢d

要低風險唔好玩股市，玩樓市